共黨思維 做得比你睇就一定唔會揚

屌你老母成班自己嚇自己係度

佢揸車落黎札埋營都試撚過啦

而家緊急法又未落實執行

屌你老母洗系理佢地咩

中共做野一直都係明面就做比人睇既 想趁政府話落緊急法之際show軍力嚇鳩你地喳

佢真係出兵會咁大模思樣？

你地小心佢運落黎個班武警混入示威者/入防暴好過啦

佢地混入已是事實 我地係欠證據

唔好係前線捉鬼 ， 要捉就要捉狗呀！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

今次無任何警告先大獲

敢出軍就晨早出左。中共幾多錢擺哂落香港。

真
佢扮防暴唔會話你知
排場話你知即係佢無計

台灣叫打叫咗70年，連孫都生埋都未打

中共係呢兩個月已經做過5次呢場SHOW

冇話驚，不知幾想佢自爆